大陸狗整左隻濕鳩手機驚黎抹黑手足--[Tees Battle] "快嚟打戴口罩嘅黑衣人！"

啱啱係某啲TG谷到收到下面隻驚條link
一入到Facebook page 就見到個page主串撚柒柒,甚至連PR都冇做死共狗咁就浪費晒啲維穩費

屌,仲要賣鳩人1蚊美金咁撚貴,想賺返啲維穩返黎??又要人玩又唔比人免費download,你當你自己係3A大作啊??人唔笑狗都吠啦

Link:
Google Play

Facebook Page

唔知有冇old news, 但係隻game好似都冇咩人理不過點都好,
麻煩手足幫幫手report下Facebook 同Google Play

自推十連

10

9

8

7

6

5

4

3

愛佢老母閪國

2

喂呀

1

冇人理,係咪太早

推，reported

ported

reported

去report先

Play store: 右上角flag as inappropriate -> Graphic violence/ hateful and abusive content

唔該晒，我唔記得講

人呢？